男朋友勁孤寒

同男朋友一起一年幾 app識

第一次見面佢提議食茶記 買單唔洗100蚊 叫我記得payme比返佢 之後幾次約我食飯又話想AA 我覺得無問題 但唔想計住計住 就話一人一餐

如果佢請 間餐廳有提供水飲嘅 唔比嗌嘢飲
多數都係食大排檔 試過山長水遠接佢放工 一起食飯佢買單500多少少 侍應仲未走 係咁呻好貴

如果我請 佢又會提議去啲高級少少嘅地方 唔可以食茶記

生日紀念日食飯未試過洗超過600蚊 拍拖以來未收過貴重禮物 情人節試過收花 係一隻紅玫瑰 佢媽咪生日我同佢屋企人一起食飯 我唔知送乜 打算送花算 佢又話買花一定要靚 唔可以太cheap

自問唔係港女 拍拖雙方都應該付出
不過男人老狗咁無風度 真係有啲後悔同佢一起 都同佢傾過呢個問題 次次發脾氣話好傷心 自己做咁多都係想儲錢買樓 想同我有將來

佢同屋企人一起住 唔洗養家 月入70k+
我同朋友一起租樓 人工得19k

有冇孤寒成咁阿

70k+咁孤寒？佢拎啲錢嚟擤鼻涕？

佢對自己點先
係咪都好慳？

月入70k

唔鐘意咪分手

佢係有問題

但你都唔好得去邊

7k定70k呀？
分手啦

感情問題一律建議分手

一開始好認真睇
但睇到最後70k

分手

孤寒先有70k

一隻紅玫瑰

嗰70k用去邊

70k

70k 第1次約會去食野去食茶記
樓主係唔係假膠?

70k 好多街數？

洗曬去第條女度

係咪唔撚洗買樓
你班港女又要男友肯洗錢
又要有車有樓
佢都係想快小小搞掂
你就唱鳩佢
死臭雞咪撚害人啦
屌你老母死臭雞

雙邊都有問題 此po 完

節儉是美德

食個飯500-600 都叫正常？
我廿幾歲人都未試過食>300蚊一餐
你理想嘅情侶係咪親親高級餐廳,4,500蚊一個set 果d呀？

70k?分手

男人最忌孤寒
何況搵70k都孤寒
份人一定斤斤計較，小小野同你計到盡，你用多少少錢都屌到你反艇

似吹水post

依家唔慳d

過幾年你又話有無諗過我哋個將來

要結婚

跟住原來唔買樓唔撚結得婚嘅

唔擺酒又唔結得婚嘅

到時你就真係得個諗

佢今次就碌撚

食茶記支持本土美食呀。
轉個角度睇：消費模式唔同嘢，搵好多但唔著重物質。好仔黎呀。

如果係真 月儲60k 要儲幾耐姐
似係洗左係第條女到

如果佢請 間餐廳有提供水飲嘅 唔比嗌嘢飲
多數都係食大排檔 試過山長水遠接佢放工 一起食飯佢買單500多少少 侍應仲未走 係咁呻好貴

如果我請 佢又會提議去啲高級少少嘅地方 唔可以食茶記

佢咁仆街嘅？
呢個已經唔係孤寒
係自私

行為唔似係月入70k
如果唔係個人有問題
就係除左你仲有其他女朋友

你幾大？你好中意距？點解仲會咁傻一齊？

不過都係唔好太認真住
Keep住cm都唔覆果啲
通常假膠

我都覺，有沒見過糧單先？好多人都吹水自己搵好多啦

兩個都20尾

你岩！認同，我睇完第一次再睇我覺得假假地

有時都好慳 有時又會衝動消費

通常孤寒既人先係最有錢

十個老闆九個都係孤寒發達

當一段感情有問題嗰時分手

佢月入咁高食餐飯都要計到咁盡嘅
你地未一齊果時係點

心水清如果係想儲錢計劃將來嘅應該會叫埋女方唔好咁大洗
佢係想買樓結婚 但你唔係佢認真嘅對象

DLLM, 單枝月入70k+唔洗俾家用, 咁都冇車冇樓???

巴打同上面嗰啲連登仔唔同見識 巴打你好仔嚟
樓主條仔使人使到盡，自己又唔想付出
樓主唔好唔寵佢啦，一係分手

覺得AA機會大啲

扑野c ng c 服先

鐘意極有個譜
早日認清事實唔好哂青春

咁性格嘅人，會70k?

你就算捱到結婚
到時買樓又唔會寫你名，仲會叫你交租你信唔信

樓上d連登仔笑死我

咁係你梅者 仲好意思咁大聲周圍講

7皮,,,膠貼

追你嗰陣都AA食茶記
點解你會肯同佢一齊

心水清，

好明顯佢對象唔係你， 分手啦 叫佢返屋企食杯麵啦

佢同唔同你結婚
佢都會買樓架啦
講到佢為咗你先要慳咁
咪俾佢大到

70k, 已經廿尾，仲未買到樓？

感情問題

成日睇呢啲真係好9kick
條仔擺到明唔愛仲要問
想sip時間啫

真係 咁都好意思講出嚟

應該係 晴報

哈哈 啲連登仔價值觀錯到

一睇就知條仔孤寒 關嗰啲咩計劃將來有樓主嘅嘢事上面啲人仇女仇到

70k+ (yen)

啱呀！孤寒仲要拎樓主著數，要樓主請食貴餐廳，自己就請食茶記。 分明個男嘅錯 連登仔唔使不分對錯護主喎

呢啲男人冇出識呀，心胸狹窄做唔到大事。樓主你同呢啲人生活都唔開心啦！
你同佢一齊耐咗，自己都會變成佢咁嘅人！

快啲分手啦，世界唔係得金錢同安穩生活先有快樂！同一個真心相愛嘅人旅行 探索生命意義開心10000萬倍呀！

Pr 又作故仔撚狗

雙重標準仲同佢拍拖？你係M？

靚女？
我搵佢一半 但肯洗多一倍落你到

你都仲好意思講出黎
是但一個LUNCH BUFFET過三百
你番咩工都過萬 拎唔出三百食一餐?

其實好撚on9
搵得夠多唔比錢=孤寒
咁如果搵17k咁孤寒係咪就合理?

依單野真係要溝通下，一個月儲6萬可能忍耐下就上車

買你老母單呀？埋單呀仆街

如果你講嘅嘢係真嘅，早走早著啦
將來都係會為呢啲嘢嘈

應該毒撚黎

講句公道說話
未睇到70k之前我都覺得係你問題

大佬 連鎖式鋸扒都至少六舊以上啦 都仲未計真正西餐廳果啲 唔係話港女要食貴野黎打卡 可能大時大節想有少少儀式感姐

揾7萬都咁9孤寒 就算撇除唔講話金錢呢啲嘢
但係有乜理由唔俾人哋去茶餐廳叫嘢飲
小朋友佢阿媽都唔會咁對佢啦

你食個普通2人dinner set
有主菜 有甜品嗰啲都4-500
廿幾歲人未食超過貴過$300一餐咪笑大人地個口
建議你可以探索多啲呢個世界 嘗試多啲唔同嘅事物

我都好驚以後會咁

長遠一定好辛苦 早走早著

真 我都唔知佢點解要儲咁多錢

大家都介意婚前性行為 唔扑

試過病到好嚴重 佢都一直照顧我 有時又會煲湯送來我屋企 一開始真係好感動

佢話想買大啲 唔想住大西北

自己優柔寡斷 我認

多謝你

好肯定佢唔係有第個

始終覺得大家學歷背景差唔多 佢份人又好單純 撇除金錢問題都算對我幾好

咁就真係GG

同基佬拍拖係咁

真絲

好勁丫你

分手啦 我哥揾十萬都洗四萬係佢條女度. 你條仔揾七皮洗幾百蚊都唔想，好明顯揾你攝時間。

你呃人？

都有試過一起去旅行 係好開心嘅 不過返來就話要夾返錢

拎嚟擤鼻涕都唔用落樓主度

500-600唔正常啊
我男朋友個個星期同我食omakase/ michelin/ 港島五星級酒店 upperhouse conrad shangrila four seasons果d
應該唔只500-600

大家一起咁耐 食過最貴一餐係佢嘅生日飯 600幾 我請

飛啦屌70k+咁寒酸臭